好憎另一半係咁問我夢遺未

再問就內射佢

咁你夢未呀???

同D硬膠仔講嘢，首先要膠過佢!

笑撚到我

知你抄邊個PO。
唔知點解依排好多奇奇怪怪PO

37萬P牌空白帳號

哈哈
(hea覆)

今天不用拼音proof read左幾耐